目前累計約150200名接種復必泰疫苗。

即係分批開始有幾萬人黎緊要被迫打混合疫苗試藥。

溝針

孔生目的達到了

調查兵團

香港人體試藥計畫

全球最大規模溝針人體實驗 上線喇 真人試針

科興有冇數字

252800

手土

其實兩支唔同既野點可以溝埋黎到
瀨尿牛丸啊？

都是疫苗‘ 英國行咗個幾月了

BNT 210102 批號全港共 58x,xxx 劑，港人已接種15x,xxx 劑 佔大約兩成半

香港終於有安樂死服務

啲人可唔可以唔打第二針，打完第一針保護少啲啫

好過溝針安樂死

可以 保護率低之麻

咁咪有實驗數據囉

其實藥/疫苗的確係可以溝，但唔係喺無基礎無臨床數據下叫啲人“好奇就去溝啦”

機會很低

你打得BNT 又點打科興

科興又貴保護率又低。
打完bnt溝佢把撚
港共根本想用黎襯托科興支垃圾

中共多謝香港人

岩岩好２８日就話無得打第二針 夾都無咁岩

BNT 係 21日

尋日仍有1100 人早上接種了BNT疫苗

3/24 00:00 約有150 200名接種復必泰疫苗。
3/25 00:00 約有151 300名接種復必泰疫苗。